建議中大手足請非戰鬥人員先行離開中大

戰略上黎講，有必要維持中大本身運作既效率避免混亂。
戰鬥人員唔單只前線，工程部，醫療部，伙食部，通訊部都章算在內，但係戰鬥人員必須精簡。

推

緊係唔好啦， 留得係中大個個都係中大人， 無人蝦嘅無人想戰鬥， 你係到分係咩事，幫啲狗分埋啊？

拉

中大學生老鬼想守都無問題，一定搵到自己定位

不過依家有眼見有唔少人入左黎搞屎棍，呢個係中大人主場，中大人既家，我係外人都覺得你地有資格決定去留，我會完全理解

香港好撚多賤種同屎忽鬼，呢樣大家都無得否認

我認為除左係戰門人員，為大局著想非中大人應該先行離開。

無腦唔好出咁多post

落街場會唔會叫街坊走先？

你所講嘅留戰鬥人咪姐係話比啲9 聽淨返個啲拉晒都得囉，係咪on9 到咁啊

條友真係唔識架喎

收皮la 有人入就做到野 琴晚連洗碗都要1個女仔洗幾個鐘

根本有人到就係資源 中大人調配下咪得

拉

周梓樂手足頭七

Cls, 開post講兩句都衝出黎咬

中大手足要認真考慮下

波台唔係浪得虛名

咁撚多mon post狗笑死我

嗱，有對家認證，我敢話呢個係好方法，中大手足諗諗佢

樓豬柒撚咗就話人mon post狗

前線冇乜係中大人
無牌駕駛 煲煙 爆入保健處/chem lab
呢幾樣真係要注意下
我地唔係要割席定點
而係如果其他區需要幫手 我地唔介意你地出去
多謝你地係前線咁耐

出街叫街坊走，on9 架條友

其實係咪要分批出去休息下，咁多粒tg果度已經嚴重污染左，長時間留係度會出事

我邊撚到柒左？

中大生先係街坊，街外人點解唔係自己屋企附近開花？

中大手足要諗清楚點做，依家唔理分分鐘之後就會害死你

你地捱得過呢關先可以走得更遠

屌你老母分化撚打

到今日都仲分化你一定係五毛或黑警！
走唔走洗撚你講呀

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足